instrucciones de como se monta

''antes de cortar varias piezas verifica que las tolerancias son buenas: es facil de montar peor no se desmonta solo''


1
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/4a813c68f4075d0e32d1f263da31062cc8278a4b/pictures/assembly/assembly2.jpg "1")

2
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/4a813c68f4075d0e32d1f263da31062cc8278a4b/pictures/assembly/assembly1.jpg "1")

3
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/4a813c68f4075d0e32d1f263da31062cc8278a4b/pictures/assembly/assembly3.jpg "1")

4
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/4a813c68f4075d0e32d1f263da31062cc8278a4b/pictures/assembly/assembly4.jpg "1")

5
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/4a813c68f4075d0e32d1f263da31062cc8278a4b/pictures/assembly/assembly5.jpg "1")

6
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/4a813c68f4075d0e32d1f263da31062cc8278a4b/pictures/assembly/assembly6.jpg "1")

7
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/4a813c68f4075d0e32d1f263da31062cc8278a4b/pictures/assembly/assembly7.jpg "1")

8
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/4a813c68f4075d0e32d1f263da31062cc8278a4b/pictures/assembly/assembly8.jpg "1")

9
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/4a813c68f4075d0e32d1f263da31062cc8278a4b/pictures/assembly/assembly9.jpg "1")

10
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/dcb5b3255f482ab8f1bc5855bc79fd19f0d4d93e/pictures/assembly/assembly10.jpg
 "1")

11
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/dcb5b3255f482ab8f1bc5855bc79fd19f0d4d93e/pictures/assembly/assembly11.jpg "1")

12
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/dcb5b3255f482ab8f1bc5855bc79fd19f0d4d93e/pictures/assembly/assembly12.jpg "1")

13
![alt text]( "1")

14
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/dcb5b3255f482ab8f1bc5855bc79fd19f0d4d93e/pictures/assembly/assembly13.jpg "1")

15
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/dcb5b3255f482ab8f1bc5855bc79fd19f0d4d93e/pictures/assembly/assembly14.jpg "1")

16
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/dcb5b3255f482ab8f1bc5855bc79fd19f0d4d93e/pictures/assembly/assembly16.jpg "1")

17
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/dcb5b3255f482ab8f1bc5855bc79fd19f0d4d93e/pictures/assembly/assembly17.jpg "1")

18
![alt text](https://gitlab.com/escola-massana/fed/libreguard/-/raw/dcb5b3255f482ab8f1bc5855bc79fd19f0d4d93e/pictures/assembly/assembly18.jpg "1")
